法唔法國今季費明奴對後防有信心左，少左no look shoot

上季射波都不忘回頭望一望卡利奧同老虎暈

屌你老味笑撚大一

果然系真利迷 有留意d細節位

收皮啦你

咁佢個頭要擰180度先望到後防